[認真post]有冇人外表斯文，但性慾好強？

做咗人廿幾年
由細到大俾人印象都係沉實，斯文

但其實性慾好強
個腦成日諗住扑野
平均一日都打一次J
有時唔夠候要打兩次

係街見到啲得意仔仔都扯扯地
想將佢地就地正法
點先可以令自己性慾冇咁強？

利申：廿歲中，1仔

番多兩份工我睇你點J

有圖有得傾

打得多好快衰退

咁濫交

你用屎眼睇野？

成日諗住扑野
一日打一次丁
唔係正常架咩

成日出街見到靚仔
好想綁住佢哋撳住屌

比人話斯文
然後最少1日1次
掃咸片掃到普通網站已經滿足唔到自己
只係 搵公司搵番號搵model

求認識

見大波少少都扯到爆

又係樓主

轉做零

gay

得意仔仔

0仔

你去到更衣室會點

我比你屌
利申 得意仔仔

Gay 佬不了

可唔可以比我夾係中間